\section{Ecuaciones}

Existen diversos comándos para generar ecuaciones. Entre líneas se usa \$ \$. Por ejemplo $y=f(x)-\nabla g(x)$. \\

Para una ecuación numerada se puede usar el entorno \textbf{align}:
\begin{align}\label{eq:H(s)}
	H(s)=\frac{s+2}{\tau s^2+\gamma s+ \alpha},
\end{align}
el cual permite etiquetarla con \textbf{label} y referenciarla como \eqref{eq:H(s)} (ver código). Más de una ecuación:
\begin{align}
	\int_{0}^{\infty}f(t)e^{-st}dt=F(s)=\mathcal{L}\{f(t)\}, \nonumber\\
    \mathcal{L}\{F(s)\}^{-1}=f(t).
\end{align}
Note el uso de \textbf{nonumber} para evitar numerar la ecuación correspondiente. Para alinear las ecuaciones use \& (ver código):
\begin{align}
\int_{0}^{\infty}f(t)e^{-st}dt & = F(s)=\mathcal{L}\{f(t)\}, \nonumber\\
\mathcal{L}\{F(s)\}^{-1} & = f(t).
\end{align}
